Het bewijs van een eerdere veroordeling voor diefstal hebben gekregen tegen de gevangene, de magistraat geweigerd om 1975-1988 met de overtreding, maar het naar de volgzaamheid.
Horner, die aangetoond hadden tekenen van intense emotie tijdens de procedure, flauw weg bij de sluiting en werd uitgevoerd."
"Hum!
So much voor de politie-rechter," zei Holmes bedachtzaam, werpende naast het papier.
"De vraag die nu voor ons op te lossen is de opeenvolging van gebeurtenissen die uit een getrokken jewel-case aan het ene uiteinde van een gans in Tottenham Court Road aan de andere.
